[824] 去觀塘既各位IT人又有野做啦

824觀塘遊行獲發不反對通知書 政府資科辦重申智慧燈柱不讀取身份證資料

我地依家咩事都要fact check
所以我地一齊fact check下佢個circuit究竟有幾多function啦
去觀塘既巴絲記住幫手fact check下個燈柱circuit啊
最好唔好影埋相上黎,好多IT巴絲都識睇, 大粒既IC chip要清少少

咩係IC chip:

有能力既記住唔好攞個cam走,記住唔好影上黎

記住呢啲野要喺post title前面加返個"[IT]"或者"[824]" 先易搵

點拎

唔記得講佢應該係用三角士巴拿開柱

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

推

其實條燈柱本身係EMSD，
唔同既政府department 可以按佢地需要係上面安佢地想既sensor
天文台可以可以按空氣監察既sensor，狗可以安…

利申：tcon9

esp32 係一粒micro controller unit, 內置wifi 同bluetooth